龍逸邨66歲男墮樓亡，警揭63歲女斃命單位內

【09:05更新】警方稱男死者66歲姓陳，樓上一單位內發現一名63歲姓曾女子，身上有傷痕，已告不治

早上約7時16分，屯門龍逸邨康龍樓，一名男人從高處墮下，倒臥平台昏迷，救護員到場證實他已經死亡。警方調查事件原因。

齊齊用咀巴啄啄啄 開心活著

廢老除三害

新公屋特快

乜撚呀

又多一間公屋,不過屌你老母睇撚死都係俾蝗/蝻接手

我地慳到幾多資源？

數字黎姐 仲有148個

無啦啦唱兒歌

yup